{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해솔내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 未成年者は同性入室および男女同室での宿泊が不可能であり、予約時に自動的に予約がキャンセルされ、違約金が発生します。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、持ち込みが禁止されている個人的な炊事道具も使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所で喫煙する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌もご遠慮ください。 ご予約の際、個別バーベキュー、プライベートテラスザイグル&ワイド電気グリルなどの特典を受けることができ、バーベキュー場と駐車場が利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は同性入室および男女同室での宿泊が不可能であり、予約時に自動的に予約がキャンセルされ、違約金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合のルールを教えてください。",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、持ち込みが禁止されている個人的な炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の特典について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、個別バーベキュー、プライベートテラスザイグル&ワイド電気グリルなどの特典を受けることができ、バーベキュー場と駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 554
    }
}